唔好再同人講咩一萬億填海

係一兆，一兆阿 DLGH

即係同班港豬講億億聲好似冇撚曬知覺咁
同佢講 一兆，佢就會有反應架啦
就好似 $99.9 同 $100 既分別

push

其實好多人都唔知一兆係幾多，反而一萬億聽落重多啲

噠佢個朵
知唔知一兆係幾多，即係好撚多阿DKLM

一萬億呢啲支那語先啱中國腥港豬聽

用人講，拎左你14萬去填海啊，仲有感覺

同

一兆仲離地啦⋯⋯